const questions = [
    {
        "question": "Wat is de hoofdstad van Frankrijk?",
        "correctAnswer": "Parijs",
        "wrongAnswer": "Rome"
    },
    {
        "question": "Wie schilderde de Mona Lisa?",
        "correctAnswer": "Leonardo da Vinci",
        "wrongAnswer": "Vincent van Gogh"
    },
    {
        "question": "Hoeveel planeten zijn er in ons zonnestelsel?",
        "correctAnswer": "8",
        "wrongAnswer": "9"
    },
    {
        "question": "Wat is de langste rivier ter wereld?",
        "correctAnswer": "De Nijl",
        "wrongAnswer": "De Amazone"
    },
    {
        "question": "Wie schreef 'Romeo en Julia'?",
        "correctAnswer": "William Shakespeare",
        "wrongAnswer": "Charles Dickens"
    },
    {
        "question": "Wat is de hoofdstad van Spanje?",
        "correctAnswer": "Madrid",
        "wrongAnswer": "Barcelona"
    },
    {
        "question": "Hoeveel continenten zijn er op aarde?",
        "correctAnswer": "7",
        "wrongAnswer": "6"
    },
    {
        "question": "Wie was de eerste mens op de maan?",
        "correctAnswer": "Neil Armstrong",
        "wrongAnswer": "Buzz Aldrin"
    },
    {
        "question": "Wat is de meest gesproken taal ter wereld?",
        "correctAnswer": "Mandarijn (Chinees)",
        "wrongAnswer": "Engels"
    },
    {
        "question": "Wie schreef '1984'?",
        "correctAnswer": "George Orwell",
        "wrongAnswer": "Aldous Huxley"
    }
]